其實夏天係咪已經嚟咗

我今日開始聞到夏天嘅味道

咩味？腳味？

我都覺轉季氣味真係有唔同

我地話唔係你係咪著羽絨出街？

夏天嘅氣味係咪肥毒嘅臭汗味？

臭西咸魚味？